[LOL][積分]係金牌或以上,同我入黎 組團勁旅

小弟 無朋友 上完金牌 輸隊友跌銀
所以想搵D 差唔多水平的高手,咁打機先有樂趣

無睇錯係團 經過驗證後 之後會開一個打機group 方便大家call

本人特質:1. 主打中路 2. 高技術打法 3. 有大局觀 4.擊殺指數 : KDA 2以上
本人討厭類型: 1. 唔聽我call 2.明明唔識玩又要搶線 3.負面情緒 4.反應超慢的人

想既麻煩 留下LOL ID

花開花落花滿天 ++

金牌積分 上去唔難
無隊友 點打都係死. 特別係台灣 的世界級隊友

乜仲有人玩

輸隊友跌銀 玩中路 如果真係勁嘅最少都可以carry到白金啦 一睇就知樓豬係銀牌專精七犽宿

得金牌實力點樣高技術打法

我都想知 有高技術打法仲會系金銀區？

今時今日都仲有人廢到得個金牌

輸隊友有咩計
好快會上白金積分

lol 垃圾game

最垃圾既地方就係佢依賴高度合作

已棄game 轉左打格鬥game 槍game 好過

番工已經要同人合作，打機仲要應酬班細佬真係想死

合鬼作咩 銀金白金 一個帶起成隊有幾難？

懶隊友

真係勁既

對線打爆對面中路
deny cs/xp 屎都無得俾對面食 (對面食1隻兵要輸3-5成血)
嬴3個頭 50cs 場場
再食鳩埋對面JG D BUFF
走上/下打爆埋對面上下

無5成勝率真係得塔笑
你金牌可以DROP TIER 姐係你MMR 得銀3-5

俾負評 會多機率遇外掛 同容易跌rank
# 所以勸告一聲 各位大佬 唔好俾負評

其實咩積分 連登仔都唔like 架啦
去到鑽又睇唔起 白金又想串人地
btw 你地有朋友一齊玩 我係0啊

唔係咩人都帶得起的，
講真，你carry 到唔代表你勁，只可以話對面on9
如果對面上下路10分鐘5殺0死，我任你中路打到曉飛咪又係等收皮

得金牌仲要求多多 高技術

Carry到又唔係勁 咁carry唔到叫咩

就係呢D廢match情況
1. 一次團我唔殺2 個人 佢地可以死哂
2. 有D人 玩為左降rank
3. 嘈交
4. 隊友一開波 廢機走場
5 隊友9 rush 死哂我 一打四
6. on9隊友 打巴龍重唔到 仲要被對面搶左
7. 打野唔做事/去送頭 (多數會發生)

玩到乜火 都無

棄game

kda2以上

係有幾場會係咁
所以單排好難真係可以100% 勝率咁上去
我最多都係試過23連勝 銅牌AC練英 打上去鑽 果陣銀3-金3

所以代打果D通常會雙排 咁勝率就90%左右
單排銀區 有鑽實力 大約會7-8成勝率左右

如果真係得金5實力上金可能要幾百場
但係金5跌落去其實都好難
講緊上完金5之後net lose 15-20 場先會跌
姐係得返銀3-5實力

賴隊友
除咗走場狗
你carry到既一打九都得啦

輸隊友

正常隊友講緊唔走場 唔做on9野

kda2以上已經叫carry
無返4-5都唔叫啦
根本成隻game死少d就好易贏